[劇照]超音鼠真人電影 占基利飾蛋頭博士

我屌你老母

唔塞肥自己四個碼學咩人做Egghead?

Cls

佢出返黎拍

雖然一啲都唔似，但佢拍會有興趣睇

起碼要光頭啦

睇trailer有光頭造型

出乜9野真人電影呀 屌

破壞童年回憶

比卡超好好多